我發覺好多黃店都有個仆街通病

就係啲營業時間係假嘅

添福小食賣晒就閂，但寫住閂凌晨一點
咁你 fb 就唔好寫營業至凌晨一點，寫賣晒就閂啦
我好多黃店都係特登走去食㗎
好多間去到唔係閂咗就話冇嘢賣，咁點幫襯你哋呀？

黃店大哂架 你唔撚知咩

係 好多時個時間都假 一係比人罰到冇貨 一係跟本唔係開咁夜
不過算啦 代表真係可能好好生意呢

琴日專登走去食甜品
屌佢又話20:30閂門 點知7點半到都冇開

可唔可以做好啲
肚餓嗰陣行N間都未食到嘢

太多人幫襯 我諗佢地都唔想

可以建議佢哋喺Facebook page講聲

近排咁動蕩 身為真香港人如果仲可以獨善其身先奇怪
我相信好大部分黃店嘅老闆除咗開鋪都有其他嘢要忙 e.g.發夢 所以比多啲包容啦手足 呢間唔開去另一間啦

好多黃店都冇 喺 google 同 openrice update 返自己營業時間，電話同其他資料

大家得閒就喺 google search 返黃店，自己入返啲資料啦

等多啲人去到食

冇材料煮，你食鐵？

係
太多人食
成日去到都收左

添福本來真係做到凌晨，但近幾個月太受歡迎搞到賣晒就收舖

唔識預貨？
第一日咁好生意？坐咗幾耐？

賣唔晒 唔通你頂咩
食唔到咪食第2間囉
咁都好屌

係好多間都係咁
唔屌得？
黃店光環果然無撚敵

預左貨都賣哂

無野賣俾你 點樣開

可以原諒既，突然多左客，預唔切食材

不完美 可接受

其實我係去過好多間都係咁所以忍唔住出 post，希望佢哋做好啲

明明寫九點收，七點半去到就話收舖
等我仲咁神心帶住呀媽行左三個字

肚餓去搵黃店食嘢真係巡成個鐘都未食到

好主意

叫班老闆搞個黃店公海群報告情況

我想講添福對面果間混醬坊
寫就寫兩點開門
有日四點收工專登行過去都未開
谷鬼氣
我想食腸粉呀

俾人食9晒啲野咪早啲閂
可以罰下一間

yess

推

真係咁想幫襯出發食前打過去先

其實我做緊, 講下個原因俾你聽
黃店多數細鋪, 老細唔係咩大粒野
所以佢地覺得自己細鋪, 冇乜客人, 所以就覺得唔會咁岩有客來既
同埋最重要係員工唔多都係另一個原因
做過幾間, 有一兩間會呢D諗法, 而後生做老細多數都會有呢D諗法
所以出去食飯買精品果D(特別係D工廈區), 真係要打上去問定好D
多數都會門口貼住今日唔開XXXXX , 但原因可以係個老細今日約左人去踩單車

解決方法: 冇架, 等佢自己上心D 唔好不停放自己假/早收工去玩
而家做緊果間老細8號風球都會留到收鋪, 佢話驚人趕到來但無開門會麻煩到人
但呢個覺得有少少over

唔完美 但可接受
第2日再去囉

有間連續摸兩日門釘 都兩個站 特登去食 唉

其實求其啦，如果黃店門口有入錢箱，我經過唔要食物都會入廿蚊架

去d唔出名既咪得囉 個個都淨係識去最出名個d咪收得早

水門？

exactly
我都中咗幾次伏
可以失驚無神嗰日改個開門時間都得嘅
wei咁樣我support 唔到你幾多次
開舖做生意嘅有啲交帶得唔得?!

你估真係咁輕鬆做咩 唔落場連食飯時間都冇呀

甜品店收咁早？

無交帶真係另一件事黎

連續兩日營業時間摸門釘點睇
無出過post講

社交媒體起碼都交帶下
想人體諒都原因下嘛？

特登搭車黎google map揾路
突發唔開？

樓豬我完全明你感受

再係咁無交帶 一律開名公審

我都試過
之後去另一間黃店食
係附近

佢寫得唔好 代表可以晒我時間行過去？

都係黃店老闆
但賣晒唔閂門 你去到都係打個招呼

渣哥好撚難食

有電話打個電話過去問下先

賣晒可以點

18區黃藍食店Bot

洗唔洗下下都屌呀，識唔識溫和d建議下
唔係話黃店有光環 ，但郁d就屌 仲係咪不割不分
同埋間野生意好左 老闆員工都辛苦左啦 唔洗抖架？
不過都建議 早收既可以fb ig 講聲

賣晒仲開門做乜 我都希望全港黃店日日早啲賣晒早啲休息

你被block既申請已經接納左啦！

呢個真
寫營業到9點,行一公里去到門口話截單,果陣都係8點左右
行去第二間,又截單
但又唔想入錯藍店

大佬呀, 佢地比你食哂D野, 仲唔收舖仲可以點

不過我見過有黃老闆繼續留底同D客吹水

咁既post都上到熱門

剩係諗自己食唔食到

試下代入人地舖頭去諗
做到廁所都冇得去呀
唔洗休息？

係手足嘅多少少同理心

屌你老母

你識閪做生意咩

突然之間咁撚多人食

點預呀

On 9樓主 想分化黃店？

收嗲啦 想佢地做好d ?
人地做生意 明買明賣

你撐佢個立場去幫襯就唔好咁多嗲

要食好野 唔使排隊就俾多d錢

啲野賣哂就收嫁啦

無野賣仲開到1點把撚

咁賣曬你想點
賣曬又唔比收鋪？ 等你來食再同你講賣曬？

定入無限貨 等你條仆街仔來食？

true

啲黃絲真係難服侍

罷工又俾人話唔開
唔罷工又話唔係同路人
賣哂啲嘢又係死罪
黎明行動搞禍哂交通物流又唔諗吓

我要城城行動
北京來的黎明死開

間撚間都係咁 龍門會好d但唔好食只係價錢搭救 都係一個懶字 累事

明星黃店大撚晒 完

咁多正評?

寧願佢賣哂就賣哂 唔好格硬賣劣質野食

呢間冇開 咁咪食住第二間先囉
黃色經濟圈呀 唔駛幫襯死一間嘅

其實唔一定係仆街通痛

黃店唔夠人手，唔夠貨源，
做唔切都可能會早收／不定時開

但，做唔切唔代表有錢賺
唔代表賺唔切，只係做唔切

撐黃店，「幫襯」只係其中一環

貨源，人手，成條chain每個位都要人

你係咪想割黃店？
啲嘢賣哂唔閂門噉應該點？
樓主唔體諒黃店 係五毛

24小時不停咁服務你最好 香港人幾黃都好 總有仆街老闆係附近 人地就唔係人唔洗休息 我比錢你就要服務我 我係特登黎食你仲唔當我上賓

拉

星期六日都唔開 夜晚又唔開 點去罰

仲以為係難食... 好多都好想再支持但真係幾難食吓.....

黎到冇開，老細咪話唔撚食囉，唔做你生意呀，電腦壞咗

講真無食材真係無計架wo....
同埋買個30-40蚊野 唔會要求咁多

自己一個去食 表示見到咁真係咸出嚟

加個online function 好唔好
如果有開就online

太多人去懲罰

搞到無晒食材整咪收囉

認同
一係就態度差一係就難食（冇味/唔夠熱/19）
都有好食嘅但接近$200 per person食唔到好多次
同埋80%都係Cafe食到嘔

Facebook應該要更新囉

我去之前會打個電話問佢有無開先
驚佢出咗去幫手

啲黃客以為自己付出好撚多就投訴呢樣投訴個樣
食個黃店講到好似係前線食緊子彈咁

係，好多都隨機開門，好似抽獎咁

唔會專登去食
但啲小食店真係幾好食所以經過就會買

因為幾個月前一直未試過賣哂囉
未做好應變姐

如果黃店可以係度page講自己有冇開就好 行開行埋開個story講聲都好啊 之前行左四五間先揾到間有開嘅黃店 明明先八點幾餓死

Btw 好多黃店都好難食

我屌你老母得唔得

上次我都係
行撚咗六間一係冇位一係關咗門

黃店就唔可以有缺點嘅，一間舖頭營業時間寫得唔清唔楚，facebook 又唔 update，咁樣係應份？

有啲就算有貨 廚房樓面都做唔切 同埋唔落場真係做死人咩
灣仔有間咖哩豬扒晏就12點半去到出面已經有超過30人等緊 佢兩半打後都話真係要抖下有生意都唔做 晚市再開 咁我覺得都合理呀

真係食過有間話賣晒

好多黃店都好難食

收夜晚一點 10點收皮 咁佢不如改瞓醒開工賣晒收工 仲合理啊

以前添福真係做到12點機
而家? 7點冇晒包，9點幾就賣晒。

隔離混醬坊就十點幾仲未收

落場休息好正常咋wo

海南雞?

咁賣撚晒啲野唔閂門可以做咩

唔係唔屌得，有意見咪講，可以改善，小店一時間多咁多生意，都要時間消化吓。

屌 呢個真

洗唔洗幫佢裝飾下

依個真
但都會繼續支持

與其叫小店分散出post，不如搵個有心人整個facebook page，再通知小店萬一有突發嘢就報上去，俾大家知道。
Page 叫"黃店突發情報"之類，小店打個電話就得，始終唔係所有小店都有page 同有social media 經驗～

你做乜撚嘢 柒少陣啦

唔撚滿意咪去人地facebook建議囉，去人地餐廳到提囉。屌屌屌係到屌有撚用咩，個個mon住你個po咩。畀啲建設性啦

好多黃店 係活動既日子都會唔開 因為出晒去

可接受，要改善

我試過係佢哋google個位置完全唔啱
好彩嗰區我識識哋路姐
希望黃店可以睇吓自已喺網上嘅資料正唔正確

食材有D唔係即日補給到, 而且有D細鋪, 地方唔大儲貨唔會勁多

當D小店連鎖開咩On9

希望人做好D會專登開Post鬧黃店仲要叫話人仆街通病

賣曬早收都算 遲開解釋唔到啦掛
見開12:00 2:00去都未撚開
仲要趕時間

你諗諗就明 黃店多數後生 後生好多時會唔care呢啲/得罪講句唔識明白人地來到摸門釘嘅感受
而老既黃店又唔識用社交媒體

成日都係咁
黃店唔係周街都係，要特登行過去
賣晒又好做收又好遲開又好，點都 fb 講聲啦

講少少缺點就話分化
幾時搞到好似支那人咁玻璃心？

打個電話,
同埋好多時比人罰到無晒料

分化撚露餡了

問題唔係品評間餐廳做成點
係佢個立場值得支持

使撚你俾意見咩
運動開始前人地都照生存到啦

樓豬唔好睇到自己咁高啦

有時又真係唔太好食，嗚
但我唔會放棄嫁頂你個肺！！！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

賣撚晒你仲想人哋賣乜畀你

打個電話問下咪得 人哋賣晒都唔俾人收工

我都係邊間黃店靜靜雞留下負評

我食親都好食啵
手搖就好參差

係 賣哂我體諒
你擺個營業時間又唔開

唔完美不接受要改善
唔係分化 係有無交帶既問題

賣哂我明 唔夠人開要交代囉
鬼知轉營業時間

人話

收嗲啦 p牌仔
兩件事完全無關
立場係支持既原因
但唔代表可以咁無交帶
營業時間唔開 社交平台零通知

香港啲舖有冇顏色都係咁
都想問冇交帶嘅舖其實開個facebook page有乜作用

擺個營業時間出黎托

可能我撞唔啱，但黃店最好係一定抵食夾大件

Jm9?

識得上fb，識得上連登開post屌
但就點都唔肯打個電話去問下

Yes, or a TG group
和你eat，整埋繁忙值

好多黃店都好難食
試晒我公司隔離嗰黃店，得一兩間係好食

懲罰黃店就係要懲罰到佢地食材用曬提早收工咋嘛
咁咪證明我地既懲罰黃店行動真係有效

我就習慣去之前會打個電話先既
始終黃店既準則都包括有冇響應罷工同埋顧及員工安全提早收工
黃店咁多 呢間冇咪搵附近其他
好小事姐 唔洗屌人地咩仆街通病wor

btw係我要求太低定點
暫時幫襯過N咁多唔同既黃店都未中過伏
最多係覺得有d貴
但諗返人地會捐星火會幫手足
貴d咪貴d
堅持繼續黃懲罰

屌你 你真係同你個名一樣
咁大個人 咁驚無開咪打個電話去問下先囉
坐咗幾耐？唔識用電話？

屌得 吧口喺你度，屌邊個都得
問題係你屌得on9
搞到人人都想屌返你 唔屌得？

賣晒係咪想照開門俾你入去飲水？

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

你講到咁多人幫襯，人人都打電話去問，到時你諗吓佢得唔得閒聽電話，到時我話打唔通你又話唔屌得啦

咁多人幫襯，個個打去問，到時電話又唔通喇
跟住又話唔屌得啦

如果人人都想屌我，唔會有人話都有同樣情況發生啦
做黃店唔可以接受批評？有批評就話 on9?

我反而覺得好多都好貴

真，fake撚哂

你真係弱智架喎
拉

認同

啱，黃店就係大哂

食完添福要揾涼茶飲，有冇黃店好介紹？

元朗水門雞openrice寫12，去到話2點半

預多左唔通擺過夜
良心做生意姐
不過fb交代下好啲

香港既店不嬲係咁，唔好屈黃唔黃啦

好多黃店都係偽黃Tim

e.g. E.Tea 茶星人

啱呀 之前個齊柏林熱狗 排咗20分鐘比完錢先同我講冇包

Tg有貨 岩唔岩食？

可能一黎冇貨 二黎黃店啲職員最近都做到狗咁
一樣人工但幾倍工作量
體諒下 但可以改善下早收舖就早啲喺fb講

終於有人講
返工食lunch想去下黃店，有一半機會以上都未開門
網上寫11:30開，1點去到仲係落緊半閘

樓主提議寫返清楚時間都要被屌
而家係去幫趁唔係返教會奉獻啊大佬
去六間摸五間門釘點都值得同情啦下話

收皮喇分化撚

黃店同路人 語氣好少少 得唔得？

乜鬼嘢
你最起碼都唔好搞到食客預唔到時間幫襯你吖嘛，老細

去食前打個電話問，我都係咁

附近個間基隆仲撚衰，屌你老母好似欠撚左佢，送外賣送漏野好聲好氣打去同佢講返，仲要講到好似我地呃9佢咁，尤其是聽電話個條八婆，啲態度差撚到，因為佢條笑閪我啲同事搞再罷食佢

覺得無必要咁嬲
好好地提議下唔得？大家都係手足
似足西客咁 仲勁多人正皮
建議你學樓上其他巴打講溫和有建設性說話

還原基本步，一定要提高食品丶產品丶服務水平，如果生意好就盡量移去人流多地等大家易啲易啲「懲罸」，最後一定要消滅籃店擴大地盆啦！